如果三峽大壩決堤，我直播喺維園食屎加裸跑

我國咁強大 科技咁先進
絕對冇可能會決堤
邊個仆街港獨喺度咒我黨
等國安法過咗之後就拉哂你地顛動分裂罪

［行動Post］7月11-12日全香港要人

有意LM

留名

一鍵留名

幫你推

留名樓主走數

Lm走數

lm

留名睇走數

邊可能決堤
呃like可恥

呃正評

屎呀 屎呀喂

lm 一定唔會啦

留名 咪走數